唔好諗住拎得返MPF D錢

經濟差到無錢開飯，想拎MPF 用？咪傻啦。政府唔會比你咁做，你死左就可能有得諗下。

政府今日可以唔比你mpf用永久離開香港的理由拎錢就， 他日就可以唔比你用退休理由拎返筆錢。就算拎得返佢都可以收你mpf80%稅。

仲有d香港存款唔好諗住仲有幾多日子可以自由進出，遲下佢可以連你每曰用幾錢都限制你。

都唔知仲擺錢起香港有乜用 兌定usdt btc eth好過

最後，鬥蘋果班分化向左走向右走，要分化都搵個高智商d的理由啦。